surveying問題求解答

借朋友account一問
想借呢個平台問下各位ching同絲打有關嘅嘢:
1.BS, QS 同GP邊個stream條路好行啲、前景/前途好啲?
2.QS算唔算穩定，會唔會容易俾人炒 (尤其當香港冇乜工程個陣)?
3.BS人工係咪好低?工作機會係咪比較少?
4.BS同GP係咪較QS穏定?
5.BS, QS 同GP邊個stream好做啲，邊個stream惡啃啲?
由於關乎前途，所以希望各位ching同絲打可以認真解答，幫下我。感激不盡!

開乜鬼分身
做返MLS啦

入到政府 or gp R到大deal咪好

私人工睇個人能力 性格 人事多過睇stream

不過按人頭/政府位黎講
gp bs>>>>qs

隔離咪有個 surveyor post

做工程日日食屎 得個萬幾兩萬頭
一律建議做護士執屎 輕鬆三萬七

入火坑